{
  "pages": "页数",
  "pages-caption": "预建页面",
  "maintenance": "维护",
  "error-404": "错误404",
  "error-500": "錯誤500",
  "coming-soon": "即将推出",
  "under-construction": "正在建设中",
  "contact-us": "联系我们",
  "sample-page": "样本页面",
  "documentation": "文献资料",
  "roadmap": "路线图",
  "social-profile": "社会概况",
  "account-settings": "帳號設定",
  "logout": "登出",
  "home": "首页",
  "Scheduling": "时序安排",
  "Ideas": "思想",
  "Search": "搜索",
  "Collections": "收藏",
  "Overview": "概述",
  "Reports": "报告",
  "Iris": "Iris（助理）",
  "HomeTitle": "欢迎来到 Smashing",
  "HomeTitleldeas": "头脑风暴法",
  "Hometextldeas": "获取post想法",
  "HomeTitleScheduling": "计划的内容",
  "HometextScheduling": "计划你的帖子",
  "settingTab1":"工作空间",
  "settingTab2":"账户",
  "settingTab3":"团队 & 用户",
  "settingTab4":"计费",
  "settingTab5":"发票",
  "HomeTitleSearch": "搜索标签",
  "HometextSearch": "扩大你的范围",
  "HomeTitleOverview": "视图分析",
  "HometextOverview": "看看是什么在工作",
  "Homebottomtitle": "入门建议",
  "Homebottomtext": "熟悉我们的工具，找出适合你的工具",
  "Homebottomboxtitle": "✍️ 内容创作",
  "Homebottomboxtitles": "🌱 标签工具",
  "Homebottomrighttitles": "📚 有用的资源",
  "HomebottomPlayertitles": "观看入门教程",
  "HomebottomPlayertext": "用这些小技巧来提高工作效率",
  "Homebottomsjtitles": "下载Smashing的移动应用程序",
  "Homebottomsjtext": "在移动中管理你的社交活动",
  "Homebottomgztitles": "在Instagram上关注我们",
  "Homebottomgztext": "紧跟最新的社会潮流",
  "SchedulingTitle": "内容日程",
  "Schedulingtext": "社交活动选择",
  "Schedulingmedia": "媒体库",
  "SchedulingBrand": "品牌中心",
  "Schedulingcreate": "创建",
  "Schedulingplan": "规划内容",
  "Schedulingmy": "我的策划",
  "Schedulingviral": "视频趋势",
  "Schedulingmediadraft": "草案的帖子",
  "Schedulingmediarecent": "最近的通知",
  "SchedulingmediaUploaded": "上传的媒体",
  "SchedulingBrandhub": "etata tata社会集团的品牌中心",
  "SchedulingBrandSave": "保存",
  "Schedulingtab1": "业务信息",
  "Schedulingtab2": "品牌的声音",
  "Schedulingtab3": "内容主题",
  "Schedulingtab4": "关键事件",
  "Schedulingtab5": "产品与服务",
  "Schedulinggo": "返回",
  "Schedulingintroduce": "帮助虹膜根据您独特的业务和策略量身定制建议。",
  "Schedulingbusinessname": "企业名称",
  "SchedulingBusinessType": "企业类型",
  "SchedulingSocialType": "社交类型",
  "SchedulingShortBusinessBio": "商业简介",
  "SchedulingAudienceType": "观众的类型",
  "SchedulingTargetAudiences": "目标受众",
  "Schedulingvoice": "帮助虹膜创建内容，并以您独特的品牌声音编写标题。",
  "SchedulingLanguage":"语言",
  "SchedulingVoice":"介绍",
  "SchedulingSpecialRules":"规则",
  "Schedulingtab2text":"帮助Iris提供合适的信息职位建议。帮助Iris提供合适的信息职位建议。",
  "CreateTheme":"创建主题",
  "CreateThemeList":"创建自定义内容主题",
  "Description":"描述",
  "Discard & Go Back":"丢弃&回去",
  "Create Content Theme":"创建内容主题",
  "Remove":"删除",
  "Edit":"编辑",
  "Sub-topics":"副标",
  "delcontthe":"删除内容主题",
  "Back to Safety":"返回",
  "delcontthecont":"您确定要删除此内容主题吗?这个操作是不可逆的。",
  "editcontthe":"编辑内容主题",
  "Name":"名字",
  "keyEventscontent":"在策划内容时，虹膜会为您带来特别的日子或活动。",
  "addkeyevent":"添加按钮事件",
  "Global Key Events":"全局关键事件",
  "Create Key Event":"创建关键事件",
  "Time":"时间",
  "Repeating":"重复",
  "United States":"美国",
  "United Kingdom":"英国",
  "Rest of the World":"其他国家",
  "Seasonal Holidays":"季节性的节日",
  "Awareness Days":"认识几天",
  "Public Holidays":"假期",
  "My Key Events":"我的关键事件",
  "Schedulingtab5text":"帮助虹膜准确张贴关于你的业务销售。",
  "Category":"种类",
  "Uncategorized":"未分类的",
  "Edit Product":"编辑产品",
  "Add New Category":"添加新类别",
  "Create Category":"创建类别",
  "Add New Product":"添加新产品",
  "Delete Product":"删除产品",
  "Delete":"删除",
  "Deletetext":"这种改变是无法挽回的。您将丢失与此产品有关的所有数据。",
  "or":"或者手动添加产品信息",
  "Price":"价格",
  "One-off Payment":"一次性付款",
  "Recurring (Monthly)":"重复(每月)",
  "Recurring (Weekly)":"重复(每周)",
  "Recurring (Daily)":"重复(每日)",
  "Payment Frequency":"支付周期",
  "Categories":"类别",
  "Additional Context":"额外的上下文",
  "Linked Imagery":"相关图片",
  "Edit Category":"编辑类别",
  "Delete Category":"删除类别",
  "DeleteCategorytext":"您确定要删除此类别吗?这是无法挽回的。",
  "Create Multi-Platform Post":"创建多平台岗位",
  "Add Media":"添加媒体",
  "Start writing your caption":"+ 开始写你的标题"
}